【獄中曾蔭權】羈留病房見陳日君淚崩 洗澡也受監視最難堪

【獄中曾蔭權】羈留病房見陳日君淚崩 洗澡也受監視最難堪

想見到689有咁嘅下場多D

唔會，佢只要成為全國政協副主席，就唔會有事

大班好介紹

無論邊個選到特首，梁振英俾律政司起訴既機會極低，更加唔好話最後被定罪

幾時輪到689條撚屌
我相信憎689嘅多過憎曾蔭權嘅多多聲